
********** Entity Names Features **********
*******************************************

2. Sentence: Les futurs îlots en contact Les exigences de l ' Atelier Ruelle ne sont pas ignorantes des enjeux de la programmation , des montages opérationnels comme de la maîtrise de la gestion .
Entity Name (Type) :: Atelier Ruelle (ORG)


********** Emotions Features **********
***************************************

2. Sentence: Les futurs îlots en contact Les exigences de l ' Atelier Ruelle ne sont pas ignorantes des enjeux de la programmation , des montages opérationnels comme de la maîtrise de la gestion .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

2. Sentence: Les futurs îlots en contact Les exigences de l ' Atelier Ruelle ne sont pas ignorantes des enjeux de la programmation , des montages opérationnels comme de la maîtrise de la gestion .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

2. Sentence: Les futurs îlots en contact Les exigences de l ' Atelier Ruelle ne sont pas ignorantes des enjeux de la programmation , des montages opérationnels comme de la maîtrise de la gestion .
No features found.

